睇西醫,一劑藥收病皮定係慢慢收病皮好?

今次小弟又病到鼻涕狂滴....
是咁的
家母唔知去左邊度返黎,第日d鼻水瀑布咁流跟手就尻咳
而小弟又好不孝咁照顧左佢幾日,好衰唔好衰佢又係食緊藥期間手癢批個apple俾我食
一食就加入左病人行列

咁呢 契弟我本身諗住死頂
老母就唔想我挨,即刻call去之前睇開個間野book位
間野仲臭串摃咁講:今日星期6,我地9點就收,無位你book家啦,入黎最快都8點先有
咁家母都係叫我去啦
我就去左第間
因為間野上次去睇個陣已經留意到之前間野又係咁樣係電話度吊高黎賣真係好閪煩

出到去第2間個陣已經覺唔妥
暈暈地攰攰地
好在間醫務所唔洗等 人地無位book都只係講7點就收鋪(定唔知係咪又係之前個間咁講到7點先有位)
咁睇完 個下見個醫生好似求9其咁睇都幾淆下....幾百蚊攞左批藥走,食完到呢加3日

鼻水仲係有,不過由瀑布變得愈來愈少咁,相比之前個間係食一次就糾但斷藥就又黎料咁...好明顯既對比!!
不過睇新醫生都有個問題, 第2日係周身痛到企唔穩咁制,而舊個間食完係訓到死豬咁

其實好奇究竟係以前睇開既重手得制?定真係慢慢好,輕手d既藥先有助康復?